msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-29 22:19-0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nick Bolton <nick.bolton.uk@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Projects\\synergy\\web\\public\n"
"X-Poedit-KeywordsList: T_;gettext\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
""

#: lang.c:1 php/Controllers/DownloadController.php:67
msgid "Alternate Downloads"
msgstr "其他（旧版）下载"


#: lang.c:2
msgid "These downloads are available for users having problems with the current release. Versions from this page are no longer supported."
msgstr "这些下载链接只为无法正常使用当前版本的用户准备，本页的版本都不再被维护。"


#: lang.c:3
msgid "Previous 1.4 releases"
msgstr "较旧的1.4版本"


#: lang.c:4 lang.c:5 lang.c:6 lang.c:7 lang.c:8
#: php/Controllers/DownloadController.php:76
msgid "Beta"
msgstr "Beta测试版"


#: lang.c:9
msgid "Previous 1.3 releases"
msgstr "较旧的1.3版本"


#: lang.c:10 lang.c:11 lang.c:12 lang.c:13 lang.c:14 lang.c:15
msgid "Stable"
msgstr "稳定版"


#: lang.c:16
msgid "Other projects"
msgstr "其他项目"


#: lang.c:17
msgid "<a href=\"%1\">iOS client by Matthias Ringwald</a> (iPad/iPhone)"
msgstr "<a href=\"%1\">iOS客户端(由Matthias Ringwald)</a>(iPad/iPhone通用)"


#: lang.c:18
msgid "Related sites"
msgstr "相关网站"


#: lang.c:19
msgid "Nightly builds"
msgstr "开发预览版本"


#: lang.c:20
msgid "use at your own risk"
msgstr "使用风险自担"


#: lang.c:21 lang.c:24 lang.c:26 lang.c:111
msgid "Download"
msgstr "下载"


#: lang.c:22
msgid "Thanks for supporting Synergy! No ads for you :-)"
msgstr "感谢您对Synergy的支持! 广告消失 :-)"


#: lang.c:23
msgid "<b>Important:</b> Please try using the <a href=\"%1\">latest version</a> before trying older versions. The version available from this page is obsolete and may contain bugs fixed in the latest version."
msgstr "<b>注意：</b>在使用旧版本之前，请先尝试使用 <a href=\"%1\">最新版本</a>。本页上的版本已经过时，可能含有新版已经修复的bug。"


#: lang.c:25
msgid "While your file is downloading, please take a look at <a href=\"%1\">Synergy Premium</a>."
msgstr "下载文件的时候，不妨来看看 <a href=\"%1\">Synergy专业版</a>."


#: lang.c:27
msgid "Latest release:"
msgstr "最新发布版："


#: lang.c:28
msgid "What's new?"
msgstr "更新了什么？"


#: lang.c:29
msgid "Windows"
msgstr "Windows"


#: lang.c:30
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"


#: lang.c:31
msgid "Ubuntu/Debian"
msgstr "Ubuntu/Debian"


#: lang.c:32
msgid "Fedora/Red Hat"
msgstr "Fedora/Red Hat"


#: lang.c:33
msgid "Source code"
msgstr "源代码"


#: lang.c:34
msgid "Alternate downloads"
msgstr "其他（旧版）下载"


#: lang.c:35
msgid "Thanks for offering to donate! We really appreciate your support. We've replaced our donate button with Synergy Premium. It's like donating only you get the power to vote in return for your contribution. You don't have to vote either, it's entirely up to you."
msgstr ""


#: lang.c:36
msgid "Urgent Appeal from Synergy!"
msgstr "来自Synergy的紧急通知"


#: lang.c:37
msgid "We urgently need your help to fund the continued development of Synergy."
msgstr "我们急切需要您的帮助来保证Synergy的继续研发。"


#: lang.c:38
msgid "We rely on Synergy Premium accounts to fund development. We are now supporting 2 full time software engineers working on Synergy. Even if you can only contribute just $1, it might not seem like much, it really is an enormous help for the project!"
msgstr ""


#: lang.c:39
msgid "What's best is that Premium users (with votes) are the only ones who can tell us what to work on."
msgstr ""


#: lang.c:40
msgid "Please choose the option on the left and open a Synergy Premium account for as little as $1. You'll be helping us keep the Synergy project alive for the price of a can of Coke! :-)"
msgstr ""


#: lang.c:41
msgid "Thanks so much for reading, and we hope you decide to help us out."
msgstr ""


#: lang.c:42
msgid "Synergy Project Leader"
msgstr "Synergy项目负责人"


#: lang.c:43 lang.c:112
msgid "Premium"
msgstr "高级版"


#: lang.c:44
msgid "You decide what to contribute."
msgstr "您决定贡献什么。"


#: lang.c:45
msgid "Use the slider, or enter any value into the textbox."
msgstr ""


#: lang.c:46 lang.c:50 lang.c:181
msgid "Continue"
msgstr "继续"


#: lang.c:47
msgid "or"
msgstr "或者"


#: lang.c:48
msgid "Non-premium"
msgstr "非高级账户"


#: lang.c:49
msgid "I'm not giving you guys a dime!"
msgstr "休想从我这拿到1分钱！"


#: lang.c:51
msgid "Top 10 Votes"
msgstr "最高的10个投票"


#: lang.c:52
msgid "Register for Synergy Premium to cast your vote ($10 per vote)."
msgstr "注册Synergy高级帐户可以让您进行投票（10美元每票）"


#: lang.c:53
msgid "The highest voted issue is given our full attention for the next release."
msgstr "在下一个版本之前我们会给最高被投票的issue全部的关注。"


#: lang.c:54 lang.c:146 lang.c:154
msgid "%1 votes"
msgstr "%1 投票权"


#: lang.c:55
msgid "No votes."
msgstr "无投票。"


#: lang.c:56 lang.c:64 lang.c:125 lang.c:158 lang.c:172
msgid "Synergy Premium"
msgstr "Synergy 高级版"


#: lang.c:57
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy. Support the Synergy project by registering a Synergy Premium account today."
msgstr "谢谢您对Synergy高级账户感兴趣，我们相当感谢您的支持。资助允许我们花更多的时间来改进Synergy。今天就注册一个Synergy高级账户来支持Synergy项目。"


#: lang.c:58
msgid "If you can only contribute $1, that's totally fine by us! Anything at all will allow us to spend more time working on Synergy."
msgstr "哪怕您只能贡献一美元，对我们来说也非常不错了！不论多少都将支持我们投入更多时间来改进Synergy。"


#: lang.c:59
msgid "If you decide to contribute $10, then you get a premium vote. For each additional $10, you get another vote. You can cast this vote on any bug or feature. We will try our best to fix the highest voted feature in the next version. If we can't fix it then you get your votes back, simple."
msgstr "如果您决定贡献10美元，那么您会得到一个高级投票权。每个多捐10美元，您就能多得到一个投票权。您可以把这个投票分配给任何bug或者特性（feature）。我们将会在下个版本的时候尽全力来修复最高投票的feature。如果我们没有修复好它，那么您可以简单地取回您的投票。"


#: lang.c:60
msgid "It's people like you that make Synergy a better piece of software! :-)"
msgstr "正是像您这样的好人让synergy一点点好起来的！:-)"


#: lang.c:61 lang.c:132 lang.c:151
msgid "OK"
msgstr "确定"


#: lang.c:62 lang.c:113
msgid "Help"
msgstr "帮助"


#: lang.c:63
msgid "Having problems using Synergy? You're in the right place!"
msgstr "使用Synergy遇到了问题？那你来对地方了！"


#: lang.c:65
msgid "By opening a Synergy Premium account with at least $10, you can directly influence the priority of what bugs will be fixed next. For every $10 contributed, you get 1 vote which you can assign to a bug fix. The highest voted bug fix will get our full attention."
msgstr "通过最少用10美元开设一个Synergy高级账户，您可以直接影响什么bug将要被优先修复。对于每10美元的贡献，您会得到1个投票权，您可以把这个投票权分配给一个bug fix。最高的被投票的bug fix将会得到我们的最高关注。"


#: lang.c:66
msgid "<a href=\"%1\">Open a Synergy Premium account now</a>."
msgstr "<a href=\"%1\">现在就开设一个synergy高级账户</a>"


#: lang.c:67
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"


#: lang.c:68
msgid "Many bugs are raised even though users haven't tried the latest version. Please visit the  <a href=\"%1\">downloads</a> page and try out the latest version (even if it's a beta). You might also want to try the <a href=\"%2\">nightly builds</a>, but please do so only as a last resort (these versions have not passed our quality assurance)."
msgstr "很多bug是因为用户们没有尝试最新的版本才出现的。请访问<a href=\"%1\">下载</a>页面并且试一下最新的版本(即使它是一个beta版)。你也许也想尝试使用<a href=\"%2\">nightly builds</a>，但是请只在没有办法的情况下这样做（这些版本还没有通过我们的质量保证测试）。"


#: lang.c:69
msgid "User guide"
msgstr "用户指南"


#: lang.c:70
msgid "Please read our <a href=\"%1\">user guide</a> before going any further."
msgstr "在进一步了解之前，请阅读我们的<a href=\"%1\">用户指南</a>。"


#: lang.c:71 lang.c:114 lang.c:188
msgid "Search"
msgstr "搜索"


#: lang.c:72
msgid "Do a <a href=\"%1\">quick search</a>, it really won't take long."
msgstr "<a href=\"%1\">快速搜索</a>一下，不会花费你很多时间。"


#: lang.c:73
msgid "Q&#38;A website"
msgstr "常见问题网页"


#: lang.c:74
msgid " You can ask a question on our <a href=\"%1\">Q&#38;A website</a>. Read the <a href=\"%2\">FAQ</a> to make sure your question does not get closed."
msgstr "你可以在我们的<a href=\"%1\">Q&#38;A website</a>提问。阅读<a href=\"%2\">FAQ</a>一下，确保您的问题没有被包含。"


#: lang.c:75 lang.c:191
msgid "Super User"
msgstr "SuperUser.com"


#: lang.c:76
msgid "If you're familiar with Super User, there's a <a href=\"%1\">synergy tag</a>."
msgstr "如果你习惯使用SuperUser.com，那专门有一个<a href=\"%1\">synergy标签</a>."


#: lang.c:77
msgid "Super User is <b>not</b> dedicated to supporting Synergy."
msgstr "Super User （超级用户网站）<b>不</b>是专用于支持Synergy。"


#: lang.c:78
msgid "Ask questions; do not nag or comment on bugs or issues."
msgstr "仅提问，不要对BUG和问题进行唠叨或评论。"


#: lang.c:79
msgid "Do not raise new bugs there; use the issue tracker for this."
msgstr "不要在那里报告新的错误；请使用问题跟踪系统。"


#: lang.c:80
msgid "Synergy developers do <i>not</i> monitor this website."
msgstr "Synergy开发者<i></i>不关注此网站。"


#: lang.c:81
msgid "Always use the \"synergy\" tag on your question."
msgstr "始终在你的问题上使用\"synergy\"标签。"


#: lang.c:82
msgid "Make sure you mention \"Synergy\" in the question."
msgstr "确保你的问题涉及\"Synergy\"。"


#: lang.c:83
msgid "IRC"
msgstr "IRC"


#: lang.c:84
msgid "You can join our IRC channel: %1 (for IRC, you could use <a href=\"%2\">XChat</a>)"
msgstr "你可以加入我们的IRC频道：%1  (可以使用IRC工具<a href=\"%2\">XChat</a>)"


#: lang.c:85
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"


#: lang.c:86
msgid "We also have a <a href=\"%1\">mailing list</a>. Do not post bugs on the mailing list."
msgstr "我们也有一个<a href=\"%1\">mailing list</a>。请不要在mailing list中发布bugs。"


#: lang.c:87
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"


#: lang.c:88
msgid "Please report bugs when you've exhausted all of the above options, and you are absolutely certain you've found a bug. Open a <a href=\"%1\">new bug report</a>."
msgstr "请您在确认知悉上述选项，而且确实发现了Bug之后，从这里提交<a href=\"%1\">新Bug报告</a>。"


#: lang.c:89
msgid "Synergy lets you easily share your mouse and keyboard between multiple computers on your desk."
msgstr "Synergy能够让你在桌上多台计算机之间共享键盘和鼠标。"


#: lang.c:90
msgid "Supported on Windows, Mac OS X, and Linux."
msgstr "支持在Windows, Mac以及Linux上运行。"


#: lang.c:91
msgid "Simply move your mouse to any computer and start typing."
msgstr "只要简单地移动鼠标到任何一个电脑上再进行打字就可以了。"


#: lang.c:92
msgid "Copy and paste between all of your computers."
msgstr "在您的电脑之前进行复制与粘贴。"


#: lang.c:93
msgid "Encryption keeps sensitive data safe on public networks."
msgstr "使用公共网络时，加密系统能够保护敏感数据的安全。"


#: lang.c:94
msgid "Save space on your desktop by using one keyboard and mouse."
msgstr "使用一套鼠标和键盘可以节省你桌面的空间。"


#: lang.c:95
msgid "All you need is a network connection (no extra cables)."
msgstr "您所需要的只是网络连接（不需要其他的连接线）。"


#: lang.c:96
msgid "Synergy is free and open source, and always will be!"
msgstr "Synergy是并且会一直是免费的开源软件。"


#: lang.c:97
msgid "Synergy lets you easily share your mouse and keyboard between multiple computers on your desk, and it's Free and Open Source. Just move your mouse off the edge of one computer's screen on to another. You can even share all of your clipboards. All you need is a network connection. Synergy is cross-platform (works on Windows, Mac OS X and Linux)."
msgstr "Synergy允许你轻松地在你办公桌上多台计算机之间共享你的鼠标和键盘，它免费并且开放源代码。你只要将鼠标（指针）从一台计算机的屏幕边缘移出到另一个屏幕就行了。甚至可以共享你的剪贴板。你所需要的仅仅是一个网络连接。Synergy是跨平台的（可以运行于Windows，Mac OS X和Linux）。"


#: lang.c:98 lang.c:116
msgid "Info"
msgstr "信息"


#: lang.c:99
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"


#: lang.c:100
msgid "Follow Synergy coders!"
msgstr "关注Synergy的开发者!"


#: lang.c:101
msgid "Key people"
msgstr "核心作者"


#: lang.c:102
msgid "Project leader and primary developer"
msgstr "项目负责人及主要开发者"


#: lang.c:103
msgid "Original author and project founder"
msgstr "原始作者和项目创始人"


#: lang.c:104
msgid "Founder of Synergy+ (fork project)"
msgstr "Synergy+（Synergy的分支）创始人"


#: lang.c:105
msgid "History"
msgstr "历史"


#: lang.c:106
msgid "The first incarnation of Synergy was CosmoSynergy, created by Richard Lee and Adam Feder then at Cosmo Software, Inc. (Silicon Valley), a subsidiary of SGI (Silicon Graphics, Inc.), at the end of 1996. They wrote it, and Chris Schoeneman contributed, to solve a problem: most of the engineers in Cosmo Software had both an Irix and a Windows box on their desks and switchboxes were expensive and annoying. CosmoSynergy was a great success but Cosmo Software declined to productize it and the company was later closed. Synergy is a from-scratch reimplementation of CosmoSynergy. It provides most of the features of the original and adds a few improvements."
msgstr "Synergy的最早雏形是CosmoSynergy。它是由Richard Lee和Adam Feder于1996年底在Cosmo Software（硅谷）时设计的。当时的Cosmo Software是Silicon Graphics旗下的一个子公司。在开发阶段，Chris Schoeneman参与到此项目当中。当时大多数的Cosmo Software程序开发人员都会在他们的办公桌上同时配置Irix和Windows box，然而那个时候的转换盒子不仅价格十分昂贵而且技术很不成熟。为了解决这个问题CosmoSynergy就诞生了。CosmoSynergy获得了巨大的成功， 但是Cosmo Software拒绝将其产品化。 不久之后Cosmo Software倒闭。Synergy是一个全新研发项目。它重新实现了大部分CosmoSynergy的功能并加入了一些新的改进。"


#: lang.c:107
msgid "Synergy+ (fork project) was started in 2009 by Sorin Sbârnea  for the purpose of fixing bugs inherited from the original version. The original version of Synergy had not been updated for a notable length of time (as of 6 June 2010, the latest release was 2 April 2006). There was never official confirmation that the original Synergy project had been abandoned; however, there was public discussion providing speculation. In said discussion, Chris Schoeneman (the creator of Synergy) stated that instead of supporting a 1.3.x team, he intends on releasing version 2.0 of Synergy, and publicly announced on 27 Aug 2008 that he has been making progress on this version."
msgstr "Synergy+（分支项目）于2009年由Sorin Sbârnea开始研发，致力于修复原始版本中的程序漏洞。与此同时，原始版本的Synergy已经有很长一段时间没有进行更新（从2006年4月2号到2010年6月6号）。官方方面从未宣布过放弃Synergy这个项目， 但是公共舆论一直有着这样的猜测。在一次讨论中，Chris Schoeneman（Synergy的创始人）声称相比于维持1.3.x 版本，他更倾向于发布Synergy 2.0版本。2008年8月27日， Chris Schoeneman 对外宣布他已经在这新版本方面取得了进展。"


#: lang.c:108
msgid "Nick Bolton joined the project in 2009 and lead the re-integration of Synergy+ back into the original Synergy project. Nick is now the project leader and primary developer responsible for all development (bug fixes, new features, project management, etc). Chris and Sorin still contribute to discussion on the mailing list ocassionally."
msgstr "Nick Bolton于2009年加入这个项目并把Synergy+重新融入回原始版本的Synergy项目。现在NIck作为项目的负责人以及主要开发人者全权负责各方面的开发（程序漏洞修复，新功能添加，项目管理等等）。Chris和Sorin偶尔还会参予开发邮件列表上的讨论。"


#: lang.c:109
msgid "Synergy lets you share your keyboard and mouse between multiple computers on your desk."
msgstr "Synergy能够让你在桌上多台计算机之间共享键盘和鼠标。"


#: lang.c:110
msgid "Home"
msgstr "首页"


#: lang.c:115 lang.c:182
msgid "Press"
msgstr "点击"


#: lang.c:117
msgid "Blog"
msgstr "博客"


#: lang.c:118
msgid "Wiki"
msgstr "维基"


#: lang.c:119
msgid "Tracker"
msgstr "Bug跟踪"


#: lang.c:120
msgid "Code"
msgstr "代码"


#: lang.c:121
msgid "<b>Welcome</b>, Synergy Premium user! Thanks for supporting our project. <a href=\"%1\">Premium account</a>."
msgstr "<b>欢迎</b>, Synergy高级用户！多谢您支持我们的项目。<a href=\"%1\">高级账户</a>。"


#: lang.c:122
msgid "Improve this translation"
msgstr "改善这种翻译"


#: lang.c:123
msgid "License"
msgstr "授权协议"


#: lang.c:124 lang.c:187
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"


#: lang.c:126
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy."
msgstr "十分感谢您对Synergy高级账户感兴趣，我们非常感谢您的支持。资助能允许我们花更多的时间来提高Synergy。"


#: lang.c:127
msgid "Support the Synergy project by <a href=\"%1\">registering</a> a Synergy Premium account today."
msgstr ""


#: lang.c:128
msgid "Login"
msgstr "登录"


#: lang.c:129
msgid "Currently we don't have a \"forgot password\" feature, please contact us instead, sorry any inconvenience."
msgstr ""


#: lang.c:130
msgid "Email:"
msgstr "邮箱:"


#: lang.c:131
msgid "Password:"
msgstr "密码:"


#: lang.c:133 lang.c:159
msgid "Logged in as: %1 (%2)"
msgstr ""


#: lang.c:134
msgid "Logout"
msgstr "注销"


#: lang.c:135
msgid "Welcome to your Synergy Premium account."
msgstr ""


#: lang.c:136
msgid "Download Synergy"
msgstr ""


#: lang.c:137
msgid "Contribute to Synergy"
msgstr ""


#: lang.c:138
msgid "If you'd like to help the Synergy project, please <a href=\"%1\">make a contribution</a> and we'll give you votes in return ($10 per vote) so you can tell us what to work on next. We would really appreciate your support. Thanks!"
msgstr ""


#: lang.c:139
msgid "Need more votes?"
msgstr ""


#: lang.c:140
msgid "It looks like you've used all your votes, that's great! Please do <a href=\"%1\">make another contribution</a> if you would like to vote on more issues ($10 per vote). We really appreciate your continued support."
msgstr ""


#: lang.c:141
msgid "Contribute again!"
msgstr ""


#: lang.c:142
msgid "Thanks for your support! If you'd like to <a href=\"%1\">make another contribution</a> at any time and get more votes ($10 per vote), this would really help support the Synergy project."
msgstr ""


#: lang.c:143
msgid "Your votes"
msgstr "您的投票权"


#: lang.c:144
msgid " You have <b>%1</b> unassigned Premium vote(s)."
msgstr ""


#: lang.c:145
msgid "You have not cast any votes yet."
msgstr "您还没有进行任何投票"


#: lang.c:147
msgid "Cast new vote"
msgstr "分配新的投票"


#: lang.c:148
msgid "\" help=\"../help/\"}To use Premium votes, enter an issue ID from our <a href=\"%1\">issue tracker</a>, and assign a number of votes. Choose carefully; once votes are spent, you can't get them back. If you have any problems using your votes, please <a href=\"%2\">email</a> for help (please do not report bugs to this address, use the <a href=\"%3\">help</a> page instead)."
msgstr ""


#: lang.c:149
msgid "Issue ID:"
msgstr "Issue ID:"


#: lang.c:150
msgid "Votes:"
msgstr "投票："


#: lang.c:152
msgid "Community votes"
msgstr "社区投票"


#: lang.c:153
msgid "All votes cast by the Synergy community."
msgstr ""


#: lang.c:155
msgid "Payment history"
msgstr ""


#: lang.c:156
msgid "\"}This is a record of your payment history. Please <a href=\"%2\">email</a> us if you have any questions."
msgstr ""


#: lang.c:157
msgid "You have not made any payments yet."
msgstr ""


#: lang.c:160 lang.c:173
msgid "Thanks again for supporting the Synergy project! You rock!"
msgstr ""


#: lang.c:161
msgid "Please confirm the amount above, and choose a payment method (click on a logo or enter your card details). Each premium vote costs $10, but you can contribute as little as $1 if you just want to help out. If you need help making a payment or have any feedback please <a href=\"mailto:%1\">email</a> us and we'll do our best to sort it out."
msgstr ""


#: lang.c:162
msgid "Sorry, your card payment failed. Please check your details and try again. You may need to contact your card issuer or bank for more information."
msgstr ""


#: lang.c:163
msgid "Alternatively you can still use PayPal or Google Wallet by clicking on the logos above."
msgstr ""


#: lang.c:164
msgid "<b>Error:</b> %1"
msgstr ""


#: lang.c:165
msgid "Continue to <a href=\"%1\">Synergy Premium</a>."
msgstr "转到 <a href=\"%1\">Synergy 高级账号</a>。"


#: lang.c:166
msgid "You are using a secure connection (HTTPS, SSL)."
msgstr ""


#: lang.c:167
msgid "Card number:"
msgstr "卡号："


#: lang.c:168
msgid "Name on card:"
msgstr "卡上的姓名："


#: lang.c:169
msgid "Expiration:"
msgstr "有效期至："


#: lang.c:170
msgid "Security code:"
msgstr "安全码："


#: lang.c:171
msgid "Huh?"
msgstr "额？"


#: lang.c:174
msgid "Already registered?"
msgstr ""


#: lang.c:175
msgid "We promise to not spam your email and we never store passwords in   plain text (we only keep a hash)."
msgstr ""


#: lang.c:176
msgid "Your name:"
msgstr ""


#: lang.c:177
msgid "Email address:"
msgstr ""


#: lang.c:178
msgid "Confirm email:"
msgstr ""


#: lang.c:179
msgid "New password:"
msgstr ""


#: lang.c:180
msgid "Confirm password:"
msgstr ""


#: lang.c:183
msgid "If you've featured Synergy on your website, thank you! Please let us know so we can link to it."
msgstr "如果您已经在您的网站上收藏了Synergy，谢谢！请让我们知道，这样我们可以链接到它。"


#: lang.c:184
msgid "Media"
msgstr "媒体"


#: lang.c:185
msgid "Featured"
msgstr "收藏"


#: lang.c:186
msgid "Awards"
msgstr "奖励"


#: lang.c:189
msgid "Search all Synergy websites from one page."
msgstr "从一个页面搜索所有Synergy相关网站。"


#: lang.c:190
msgid "What is searched?"
msgstr "可以搜索什么？"


#: lang.c:192
msgid "Issue tracker"
msgstr "Bug跟踪系统"


#: lang.c:193
msgid "Website wiki"
msgstr "网站维基"


#: lang.c:194
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件列表"


#: lang.c:195
msgid "Search tips"
msgstr "搜索提示"


#: lang.c:196
msgid "If you get too many results, try specifying your operating system."
msgstr "如果你得到的结果太多，请指定您的操作系统。"


#: lang.c:197
msgid "Sometimes issues are specific to the client or server."
msgstr "有时一些问题只针对客户端或服务端。"


#: lang.c:198
msgid "You may find that entering your version number helps."
msgstr "您可能会发现，输入您使用的版本号会很有帮助。"


#: lang.c:199
msgid "If this does not work, use the <a href=\"%1\">alternative Synergy search</a>."
msgstr "如果这里搜索不到，你可以使用<a href=\"%1\">备用 Synergy 搜索</a>."


#: lang.c:200
msgid "Search now"
msgstr "现在搜索"


#: lang.c:201
msgid "Loading"
msgstr "载入中......"


#: php/Controllers/PremiumController.php:460
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入您的姓名"


#: php/Controllers/PremiumController.php:463
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入您的Email地址"


#: php/Controllers/PremiumController.php:466
msgid "The email address does not appear to be valid."
msgstr ""


#: php/Controllers/PremiumController.php:469
msgid "Welcome back, you've already registered. Please <a href=\"../\">log in</a> to your account."
msgstr ""


#: php/Controllers/PremiumController.php:472
msgid "The confirm email must match the email address."
msgstr ""


#: php/Controllers/PremiumController.php:475
msgid "Please enter a password."
msgstr "请输入一个密码。"


#: php/Controllers/PremiumController.php:478
msgid "The confirm password must match the password."
msgstr ""

